打一次風就知香港人有幾虛偽

香港仲打緊風嗰陣，啲人Share有人比水浸/有建築物比狂風吹打既片或相，就當笑話咁睇，無乜邊個真係擔心當時人安唔安全。

吹到去澳門喇，就即刻上哂身，又話人玩Safety Check唔道德、Share哂澳門新聞話好擔心。

好心你班香港人唔好咁虛偽啦

但係玩safety check 真係on9喎
又多狗公 又多ptgf 又懶幽默
完全連登公敵

咁我又同意，不過自己都認自己唔係道德撚有笑d片

樓主係連登無須太認真
澳門死幾件就話天滅吖報應之類
香港流感死300幾件又係咩？

當事人

我有問澳門朋友，佢好彩響氹仔個邊影響比較少

都唔止係連登，facebook都係咁

係「當事人」唔係「當時人」呀！

連登仔會話死嘅全部係腥港人

如果死先係報應嘅，諗下每日香港地咁多人自殺
所以先話唔好當自己高人幾班，沒有誰比誰更高尚，每個香港人都滿手鮮血

連登仔就係覺得自己高高在上

除左菲律賓人同支那人，其餘人我又無乜特別唔鐘意

咁呀，好啦⋯⋯
繼續指住你哋班澳狗笑啦
唔虛偽啦啩

睇見啲人一邊放風假一味開心開party咁款，fb 玩safety check.
完全漠視颱風對他人/ 動物有幾大影響。
呢班人偽善，只係貪圖玩樂嘅豬

道德高地無位企啦，落返去山腳啦你